呢個世界所有野，係你嘅就係你嘅

頭先pack返d野同寫咗封信拎去佢屋企比佢，喺Ex門口等咗好耐，佢呀爸終於出嚟。

同我講咗一句，「唉，呢個世界係你嘅就係你架啦，等一段時間先啦仔」

咁大個仔未試過一路揸車一路喊，眼淚不自覺地一滴一滴滴落軚盤，前面嘅路我已經睇唔清。

不過我同自己講，有一日一定會追返佢返嚟

最難得係人地老豆安慰你 証明你已經過左佢老豆個關

雖然你唔係同佢老豆拍拖

唉但我衰多口，講咗句，佢無第二個架可，其實好唔respect佢

嘻 傻仔

當試驗下自己究竟有幾鍾意同在意佢

白痴仔

邊個位先

證明唔係你問題啦
睇嚟你有咁嘅條件搵個第二個都唔係懶啦
男人太執着老咗會後悔

我而家只會focus點做好自己，唔好再犯同樣嘅錯